<?xml version='1.0' encoding='UTF-8' standalone='yes' ?><hierarchy rotation="0"><node index="0" text="" resource-id="" class="android.widget.FrameLayout" package="com.book.truyen.tangthuvien" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="false" enabled="true" focusable="false" focused="false" scrollable="false" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[0,0][720,1280]" drawing-order="0" hint=""><node index="0" text="" resource-id="" class="android.widget.LinearLayout" package="com.book.truyen.tangthuvien" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="false" enabled="true" focusable="false" focused="false" scrollable="false" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[0,0][720,1232]" drawing-order="1" hint=""><node index="0" text="" resource-id="" class="android.widget.FrameLayout" package="com.book.truyen.tangthuvien" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="false" enabled="true" focusable="false" focused="false" scrollable="false" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[0,48][720,1232]" drawing-order="2" hint=""><node index="0" text="" resource-id="com.book.truyen.tangthuvien:id/action_bar_root" class="android.widget.LinearLayout" package="com.book.truyen.tangthuvien" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="false" enabled="true" focusable="false" focused="false" scrollable="false" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[0,48][720,1232]" drawing-order="1" hint=""><node index="0" text="" resource-id="android:id/content" class="android.widget.FrameLayout" package="com.book.truyen.tangthuvien" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="false" enabled="true" focusable="false" focused="false" scrollable="false" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[0,48][720,1232]" drawing-order="2" hint=""><node index="0" text="" resource-id="com.book.truyen.tangthuvien:id/parentView" class="android.widget.LinearLayout" package="com.book.truyen.tangthuvien" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="false" enabled="true" focusable="false" focused="false" scrollable="false" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[0,48][720,1232]" drawing-order="1" hint=""><node index="0" text="" resource-id="com.book.truyen.tangthuvien:id/container" class="android.widget.FrameLayout" package="com.book.truyen.tangthuvien" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="false" enabled="true" focusable="false" focused="false" scrollable="false" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[0,48][720,1232]" drawing-order="1" hint=""><node index="0" text="" resource-id="com.book.truyen.tangthuvien:id/readView" class="android.widget.RelativeLayout" package="com.book.truyen.tangthuvien" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="false" enabled="true" focusable="false" focused="false" scrollable="false" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[0,48][720,1232]" drawing-order="1" hint=""><node index="0" text="" resource-id="com.book.truyen.tangthuvien:id/viewContentList" class="android.widget.ScrollView" package="com.book.truyen.tangthuvien" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="false" enabled="true" focusable="true" focused="false" scrollable="true" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[0,48][720,1232]" drawing-order="3" hint=""><node index="0" text="" resource-id="com.book.truyen.tangthuvien:id/lnScroll" class="android.widget.LinearLayout" package="com.book.truyen.tangthuvien" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="false" enabled="true" focusable="false" focused="false" scrollable="false" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[0,48][720,1232]" drawing-order="1" hint=""><node index="0" text='Chương 382: Đào mệnh (hạ)&#10;Người đăng: RyuYamada&#10;&#10;382. Chương 382: Đào mệnh (hạ)&#10;&#10;   2023-05-28 tác giả: Tam Thiên Lưỡng Giác&#10;&#10;   Chương 382: Đào mệnh (hạ)&#10;&#10;   Đối với trước một bước chạy ra xã điện bốn người tới nói, kia bạch y tăng nhân sinh tử vốn cũng không trọng yếu, cho nên bọn hắn cũng không chút nào để ý.&#10;&#10;   Lại nói bốn vị này, mới vừa rồi là Tôn Diệc Hài dẫn đầu ra bên ngoài chạy, Hayato cùng Hoàng Đông Lai theo sát phía sau, mà Shigezo tại ngắn ngủi do dự sau vậy đuổi theo.&#10;&#10;   Theo lý thuyết đâu, tình trạng như vậy bên dưới, hẳn là Tôn Diệc Hài chạy ở phía trước nhất mới đúng. . .&#10;&#10;   Nhưng Tôn ca người này, đại gia là hiểu rõ, hắn trời sinh chính là cái "Lão Lục" a; cũng không biết hắn là làm sao thao tác, dù sao chạy chạy đâu, còn không có hơn phân nửa phút, Tôn ca đã rúc vào Hayato sau lưng, Hoàng Đông Lai trước người —— cái này dạng một cái cũng không dùng dò xét phía trước nguy hiểm không biết, lại không cần phải nhắc tới phòng hậu phương lạ lẫm người đến vị trí.&#10;&#10;   Hayato bởi vì cùng Tôn Diệc Hài tiếp xúc thời gian vẫn là ngắn, cho nên hắn thậm chí đều không ý thức được cái gì, lực chú ý liền đã chuyển dời đến dò đường lên; mà Hoàng Đông Lai đâu, mặc dù hắn đối Tôn Diệc Hài bộ này rất quen thuộc, bất quá dưới mắt tình thế này, đúng là từ Hayato cái này Âm Dương sư dò đường so sánh hợp lý, mà lại hiện tại cũng không phải cứ như vậy cái rắm sự cùng Tôn ca cãi cọ thời điểm, nguyên nhân hắn cũng không nói cái gì.&#10;&#10;   Ngược lại là có một chuyện khác, Hoàng Đông Lai cảm thấy nên ưu tiên xử lý: "Ta nói, phía sau ninja lão ca, còn chưa thỉnh giáo các hạ tôn tính đại danh a?"&#10;&#10;   Hoàng Đông Lai coi như lại thế nào chưa quen thuộc Nhật Bản sự vật, khi nhìn đến vừa rồi Shigezo sử dụng kunai thủ pháp, cùng với hắn khinh công thân pháp về sau, vậy nhất định có thể suy đoán ra đối phương ninja thân phận, cho nên hắn trực tiếp đem cái này tin tức làm rõ đặt ở trong vấn đề, cũng coi là một loại tạo áp lực.&#10;&#10;   Mà Shigezo bị hỏi lên như vậy đâu, nghĩ rồi hai giây, mới dùng một loại trong lời nói có hàm ý ngữ khí trả lời: "A, thất lễ, chư vị. . . Liền gọi ta bạn giấu đi."&#10;&#10;   Thâm ý của lời này, Tôn Hoàng hai người cũng là nghe xong liền hiểu: Shigezo nếu là ninja, vậy coi như nghề nghiệp của hắn bị người xem thấu, cũng là không thể tuỳ tiện biểu lộ bản thân tên thật, nhưng ở dạng này trường hợp, Shigezo làm "Ôm bắp đùi " một phương, lại muốn biểu đạt ra trình độ nhất định thành ý, cho nên hắn mới dùng dạng này ngữ khí, đến ám chỉ bản thân "Chỉ có thể cho ra cái này dạng một cái tên giả chữ" .&#10;&#10;   "Được thôi, bạn giấu huynh." Hoàng Đông Lai thưởng thức phẩm, cũng coi như nhận rồi Shigezo thái độ, nhưng hắn tiếp lấy đã nói nói, " như ngươi nhìn thấy, chúng ta cùng ngươi xem như mới quen, cũng không tốt phán đoán ngươi là địch là bạn; cho nên ta phải đem chuyện xấu nói trước. . . Ta kiến nghị ngươi đừng có cái gì dị động, nếu không ở trong môi trường này, ta rất khó cam đoan bản thân sẽ phản ứng không quá độ, lời này ngươi thạo a?"&#10;&#10;   "Tại hạ minh bạch." Shigezo cũng là lão giang hồ, hắn tự nhiên lý giải Hoàng Đông Lai cách làm, "Ta cũng không muốn cho mấy vị thêm phiền phức, ta chỉ muốn mau sớm còn sống rời đi địa phương quỷ quái này. . ."&#10;&#10;   Ngay tại hai người bọn họ dùng mấy câu nói đó hòa giải đồng thời, chạy ở Hoàng Đông Lai đằng trước Tôn Diệc Hài cũng ở đây nói với Hayato: "Không đúng tổn hại người, lần này sườn núi đường có dài như vậy sao? Làm sao còn không có nhìn thấy cái kia màu đỏ đền thờ a?"&#10;&#10;   "Ây. . . Tôn huynh, đầu tiên, kia đồ vật gọi cổng Torii. . ." Hayato cũng là suy tư một chút, mới hiểu được Tôn Diệc Hài nói đền thờ là cái gì, "Tiếp theo, chúng ta bây giờ hẳn là bị vây ở một loại tên là &apos;Thường ám &apos; trong lĩnh vực, loại này lĩnh vực , bình thường là do một con hoặc mấy cái đại yêu lấy bản thân cường đại yêu lực để duy trì, cũng có thời điểm là do một ít linh lực cường đại đồ vật để duy trì, nhưng mặc kệ hắn đầu nguồn là cái gì, tóm lại người một khi tiến vào thường ám, thì tương đương với tiến vào một cái rối loạn không gian, nguyên bản nhớ lộ tuyến cùng khoảng cách đều không ý nghĩa quá lớn rồi. . ."&#10;&#10;   "Móa!" Không nghĩ tới, Tôn Diệc Hài mới nghe đối phương nói phân nửa, liền tự mình đoạt đáp, "Kia không cần nói, muốn chạy trốn ra đi, hoặc là liền phải đi tìm đến một cái lĩnh vực cùng hiện thế ở giữa &apos;Khe hở&apos;, hoặc là liền phải đem duy trì thường ám lực lượng đầu nguồn toàn bộ xử lý, để thường âm thầm mình biến mất, đúng không?"&#10;&#10;   "Hả? Tôn huynh, ngươi đây ngược lại là biết rõ a?" Hayato vậy kỳ quái a, cái này Tôn Diệc Hài ngay cả "Cổng Torii" cái này đồ vật tên đều gọi không được, nhưng ở nghe tới "Thường ám " bộ phận thiết lập về sau, thế mà lập tức là có thể đem chạy đi phương pháp nói tám chín phần mười.&#10;&#10;   Đương nhiên, chư vị khán quan ta là rõ ràng, Hỗn Nguyên Tinh Tế môn đám người này, tại trải qua kinh thành Trí Hóa tự kia chiến dịch về sau, đối bộ này thiết lập tất cả đều rất quen thuộc; cứ việc tại Trung Nguyên cái này không gọi "Thường ám", nhưng loại này không gian ý tứ đều không khác mấy.&#10;&#10;   Góc độ nào đó tới nói, Tôn Hoàng bọn hắn ngay cả "Thập Tam Tử Tiêu" loại này cấp bậc lớn Yêu đô đối phó qua, dưới mắt cái này Thiên Thượng sơn đền thờ thường ám bọn hắn ngược lại có chút không để vào mắt.&#10;&#10;   "Hại, ta còn không phải. . ." Tôn Diệc Hài vừa định thổi bên trên hai câu, không ngờ. . .&#10;&#10;   Rống ——&#10;&#10;   Đột nhiên, trước mọi người phương xuống dốc góc rẽ, vang lên một tiếng đinh tai nhức óc gầm nhẹ.&#10;&#10;   Cái này tiếng rống chi thế, tựa như biển gầm bình thường, vô hình tiếng gầm vịn đường núi xoay tròn mà lên, từ bốn người bên người sưu sưu lướt qua, khơi dậy một đám lớn lá rụng cát bay.&#10;&#10;   Long. . . Ù ù. . . Long long long. . .&#10;&#10;   Ngay sau đó, nương theo lấy một trận giống như là voi lớn chạy bộ một dạng động tĩnh, một cái quỷ dị to lớn bóng đen từ kia xuống dốc chỗ ngoặt bên trong bò ra tới.&#10;&#10;   Lúc này, trên bầu trời kia vòng Minh Nguyệt đã hiện huyết hồng chi sắc, ánh trăng chiếu bên dưới, đỏ huy đầy đất.&#10;&#10;   Huyết sắc dưới ánh sáng, đám người chợt nhìn, còn tưởng rằng tới là một con rất lớn nhện, nhưng lại tỉ mỉ quan sát, liền phát hiện cái này "Nhện" chỉ có bốn cái chân, lại cái này bốn cái kỳ thật cũng không phải "Chân", mà là người cánh tay. . .&#10;&#10;   Cái này bốn cái cánh tay lớn có nhỏ có, cơ bắp cùng da dẻ bóng loáng trình độ đều không giống, rất rõ ràng. . . Đây là tới từ bất đồng bốn người tứ chi.&#10;&#10;   Đương nhiên, điều này cũng không gọi sự, bởi vì này bốn cái "Chân " bộ rễ, cũng chính là cái này "Nhện " thân thể bộ phận, càng thêm hỗn loạn; nó "Thân thể" thoạt nhìn là từ một trong đống bẩn cùng khối thịt hỗn tạp tạp cùng một chỗ tạo thành, lại cái này chồng cục thịt mặt ngoài còn không quy tắc, chen chúc dài ra tám cái đầu.&#10;&#10;   Tám cái đầu, đều là đầu người, lại mỗi cái đầu tướng mạo, kiểu tóc, tuổi tác, giới tính đều khác nhau, bất quá có một điểm giống nhau là. . . Bọn hắn tất cả đều "Độc nhãn", tức vốn nên nên mọc ra hai con mắt địa phương, hiện tại vẻn vẹn dài ra một con đặc biệt rộng, đặc biệt lớn quỷ mục.&#10;&#10;   Mặt khác, cũng không phải là mỗi một cái đầu đều mở to mắt.&#10;&#10;   Cái này tám cái trước, chỉ có ba cái lặng lẽ mắt, bọn chúng kia mở ra cực đại quỷ mục bên trong phát ra tiên diễm hồng quang, lại bọn chúng từng cái nhi đều mặt lộ vẻ tiếu dung; nhưng mặt khác năm cái từ từ nhắm hai mắt đầu, lại đều mặt lộ vẻ vẻ thống khổ, thời khắc miệng mở rộng, tựa như tùy thời đều muốn kêu rên đồng dạng.&#10;&#10;   Ta nơi này trong sách đại ngôn, vật này tên là "Ba mắt tám mặt", truyền thuyết là ở Tosa Quốc một toà tên là Thân sơn trên núi ở yêu quái, mặc dù cấu thành hắn thân thể tổ chức đều giống như từ trên thân nhân loại tháo ra, nhưng ba mắt tám mặt thật là nhiều cái thú linh tương hỗ thôn phệ cũng cuối cùng quấn quýt lấy nhau hình thành yêu quái, cũng không có bất luận cái gì nhân loại trí năng cùng tình cảm.&#10;&#10;   Tôn Diệc Hài vừa nhìn thấy cái đồ chơi này, kia là sợ được vừa nghiêng đầu co cẳng liền chạy a, hắn cái này "Đảo ngược xung phong " tốc độ cùng lực lượng nếu là dùng tại chính diện đối địch bên trên cái kia có thể so với nhất lưu cao thủ rồi.&#10;&#10;   Còn tốt, bởi vì có lúc trước khói đèn sườn núi bên trên giáo huấn, Hoàng Đông Lai đã dự phán Tôn Diệc Hài có thể sẽ bởi vì nhát gan mà quay người thống kích đồng đội, đối mặt Tôn Diệc Hài đột nhiên phản chạy, Hoàng ca chỉ là nghiêng người một thuận, liền tránh đi.&#10;&#10;   Mà đi theo ba người phía sau Shigezo, nhìn thấy một mặt sợ sắc Tôn Diệc Hài như Man Ngưu bình thường hướng bản thân vọt tới, đương thời cũng là sững sờ, may hắn cùng phía trước ba vị này không quen, giữa lẫn nhau cách mấy mét khoảng cách, tăng thêm hắn người Ninja này phản ứng cũng không chậm, hắn khó khăn lắm vậy tránh được Tôn ca va chạm.&#10;&#10;   "Mau bỏ đi!" Ba giây về sau, làm đứng tại phía trước nhất Hayato từ kia ba mắt tám mặt đăng tràng mang đến trong rung động lấy lại tinh thần, quay đầu kêu gọi lúc, Tôn Diệc Hài đã chạy ra mười mấy mét, cũng liền Hoàng Đông Lai cùng Shigezo còn đang chờ Hayato ý kiến.&#10;&#10;   Tiếng nói rơi, ba người cũng đều quay người một lần nữa đi lên sườn núi phương hướng chạy.&#10;&#10;   "Ta nói, Hayato, cái này ngươi liền dứt khoát thi pháp đều không có ý định làm?" Hoàng Đông Lai một bên chạy, còn vừa xông Hayato hỏi.&#10;&#10;   "Cái này so lúc trước cái kia lợi hại hơn, ta sợ dùng vừa rồi chiêu kia không phong được nó a." Hayato trả lời.&#10;&#10;   "Ta dựa vào! Ngươi cũng không có cái gì lợi hại hơn nữa một điểm khai báo sao?" Hoàng Đông Lai lại nói.&#10;&#10;   "Có ta sớm dùng! Cái này không không có sao?" Hayato cũng là dần dần bị hỏi hỏa khí, trong lòng tự nhủ ngươi lão cầm Trung Nguyên tu sĩ bộ kia yêu cầu ta, vậy ta đi chỗ nào nói rõ lí lẽ đi?&#10;&#10;   Mà Hoàng Đông Lai đâu, đích thật là đối Hayato tình huống, hoặc là nói đúng toàn bộ Âm Dương sư cái này thủ đô lâm thời không hiểu rõ, cho nên cảm giác đối phương thân là chuyên môn "Trảm yêu trừ ma " nhân sĩ có chút quá yếu.&#10;&#10;   Kỳ thật Hayato một môn này đi lên đảo, cũng chính là bọn hắn nhà Kamo, đi lên trước nữa trong mấy trăm năm, cũng là đi ra một ít nói đi cao thâm cao thủ; loại kia tay không bóp cái người giấy liền có thể miểu sát Yama-uba người, cũng không phải không có.&#10;&#10;   Nhưng là đâu, cùng Trung Nguyên Phật môn Đạo môn một dạng, Âm Dương sư một môn cũng có bản thân hạn chế, muốn đạt tới kể trên loại này chiến lực biểu hiện, trừ phi ngươi là một loại nào đó Tiên Linh chuyển thế hoặc là Tiên Thiên linh cốt cái gì, nếu không ngươi nhất định phải mượn nhờ cường lực "Thức Thần" hoặc là "Linh khí" mới được.&#10;&#10;   Dùng Trung Nguyên Đạo môn mà nói, chính là ngươi được từ thủ hộ linh hoặc là pháp bảo bên trên mượn lực, không phải chỉ dựa vào ngươi một phàm nhân linh lực của mình không giải quyết được; dù sao Âm Dương sư vẫn là nhập thế tu hành, bọn hắn lực lượng khẳng định cùng Trung Nguyên những cái kia lâu dài ở trên núi hấp linh khí ăn đan dược tu sĩ có rất lớn chênh lệch.&#10;&#10;   Vì cái gì chúng ta tại Nhật Bản trò chơi hoặc là manga bên trong thường xuyên có thể nhìn thấy loại kia nhân vật phản diện lên tay liền "Phục sinh nào đó nào đó Ma vương", "Giải khai nào đó nào đó Ma vương phong ấn" đến thu lấy lực lượng, sau đó lại đi thẳng đến đến thống trị thế giới mục đích a?&#10;&#10;   Bởi vì bọn hắn không mượn những này Ma vương lực lượng, dựa vào chính mình vậy nghẹn không ra a.&#10;&#10;   Chuyện này không chỉ có nhân vật phản diện như thế, Hayato loại này chính đạo nhân sĩ cũng giống vậy; hắn làm nhà Kamo nào đó chi hệ mạt duệ, những cái kia tổ tiên cường lực Thức Thần cùng Linh khí làm sao vậy truyền không đến trên tay của hắn a, còn có thể học được đại bộ phận nhà Kamo truyền xuống chính thống thuật thức hắn liền đã muốn thắp nhang cầu nguyện, ngươi còn đối với hắn sức chiến đấu có yêu cầu gì, liền có chút qua.&#10;&#10;   "Mẹ cái gà!"&#10;&#10;   Cùng lúc đó, so ba người càng nhanh bắt đầu phản chạy Tôn Diệc Hài, vừa trở lại trên thềm đá phương nhẹ nhàng khu vực, liền lại phát ra một tiếng bén nhọn quái khiếu.&#10;&#10;   Chuyện ra sao đâu?&#10;&#10;   Nguyên lai là trở lại sườn núi bên trên Tôn Diệc Hài con mắt thứ nhất nhìn thấy được trước đây con kia bị Hayato tạm thời phong bế Yama-uba. . .&#10;&#10;   Lúc này cái này Yama-uba đã trốn ra "Quang lao", cũng nhặt về trước đây ném ra dao phay, lại lần nữa lấy song cầm tư thái đăng tràng, cũng hướng xuống sườn núi cái này bên cạnh đuổi đi theo.&#10;&#10;   Mà trừ Yama-uba bên ngoài, con kia đã ăn uống no đủ, trên thân còn dính rồi không ít huyết nhục mảnh vụn Thiết Thử, vậy từ xã trong điện đi ra; nó lúc này thậm chí đều không có ý định đánh lén, trực tiếp liền theo Yama-uba một đợt hướng bên này đi tới, một bộ "Gia không đánh lén cũng có thể ăn các ngươi " bộ dáng.&#10;&#10;   Tôn Diệc Hài nhìn lên, cái này bên cạnh vậy không đi được, liền lại trở lại hướng dưới chạy, vừa chạy vừa hô: "Đừng lên tới rồi! Phía trên lại tới hai con!"&#10;&#10;   Nghe nói như thế, phía dưới kia ba vị trong lòng cũng giật mình lại mát lạnh, Hoàng Đông Lai đương thời liền thầm hô một tiếng hỏng bét, hắn trong lòng tự nhủ: "Cái này một con yêu quái đều đủ chúng ta uống một bình, nếu tới ba con tiền hậu giáp kích, vậy chúng ta sợ không phải muốn đoàn diệt ở đây?"&#10;&#10;   Nhưng, giờ khắc này, Hayato lại là cấp tốc bình tĩnh lại.&#10;&#10;   Có ít người a, nhất là có thể làm đại sự người, thì có cái này đặc điểm —— càng là đến sống chết trước mắt, hoặc là bị buộc đến tuyệt cảnh thời điểm, càng là có thể đem bản thân trí tuệ cùng năng lực đều đẩy hướng cực hạn.&#10;&#10;   Lúc trước Hayato từ hải tặc thủ hạ giúp Tôn Diệc Hài chiếm được một chút hi vọng sống lúc, cũng là như thế, nếu không có hắn cái khó ló cái khôn câu nói kia, Tôn Diệc Hài vận mệnh thật đúng là chưa chắc cũng biết.&#10;&#10;   Giờ phút này, Hayato xem xét tiến thối không cửa, liền lập tức rời đi cái này thềm đá đường trung gian, hướng bên cạnh sườn dốc chỗ ấy trên một thân cây khẽ nghiêng, mượn cây cùng sau lưng lực ma sát nhường cho mình không đến mức từ dốc núi lăn xuống, cũng khẽ quát một tiếng: "Đều đến bên cạnh ta đến!"&#10;&#10;   Đám người được nghe, ào ào hướng Hayato nhìn lại, thấy Hayato thần thái kiên định, bọn hắn liền cũng không nói cái gì, tất cả đều nhanh chóng tụ tập tới.&#10;&#10;   Tôn Diệc Hài, Hoàng Đông Lai cùng Shigezo Masugi đều là trải qua sinh tử chi nhân, bọn hắn biết rõ Hayato hiện tại trạng thái này khẳng định không phải muốn từ bỏ dáng vẻ, lúc này cũng chỉ có thể vô điều kiện tin tưởng hắn rồi.&#10;&#10;   Đợi bốn người gom lại một nơi, Hayato liền lập tức đem hai tay khấu chặt, kết liễu cái "Nội phược ấn", miệng tụng một cái Cửu Tự Chân Ngôn bên trong "Trận" chữ, phát động hắn bản lĩnh giữ nhà —— ẩn thân chi thuật.&#10;&#10;   Cái này, trước mặt văn bên trong nhắc tới nhẫn thuật bên trong ẩn thân thuật cũng không đồng dạng, chiêu này là thật có thể để người ta nhìn không thấy ngươi; Hayato có thể còn sống từ trên biển trốn về Nhật Bản, dựa vào cũng là tay này, thuật này có thể nói là Hayato những năm này sống yên phận át chủ bài, cho nên hắn độ thuần thục rất cao, có thể làm được thuấn phát.&#10;&#10;   Đương nhiên, theo lý thuyết. . . Thuật này chỉ có thể để chính hắn ẩn thân, lại tại ẩn thân thời điểm hắn còn phải tận lực bảo trì đứng im, nếu không liền có thể sẽ bị trông thấy.&#10;&#10;   Cho nên lúc ban đầu hắn và Tôn Diệc Hài một đợt bị cướp thời điểm hắn cũng không có dùng chiêu này: Vừa đến, nếu là hắn dùng chiêu này, chẳng khác nào là bỏ xuống này lúc ngay tại trúng gió Tôn Diệc Hài, để cái sau một mình đi chịu chết; thứ hai, coi như hắn mặc kệ Tôn ca, bản thân dựa vào ẩn thân tạm thời còn sống, lại đám hải tặc cũng không có đem cướp bóc qua thuyền lái đi hoặc làm chìm, đến tiếp sau Hayato cũng không khả năng dựa vào chính mình sức một mình đem kia chiếc tràn đầy thi thể thuyền biển lái về bên bờ.&#10;&#10;   Nhưng hôm nay, giờ phút này, thân ở "Thường ám" bên trong, Hayato cảm thấy có thể mượn nhờ bên trong lĩnh vực tràn đầy linh lực thử một lần, một lần phát động đem xung quanh ba người cùng nhau đặt vào trong đó ẩn thân chi thuật.&#10;&#10;   Ù ù. . . Ù ù. . .&#10;&#10;   Vài giây sau, xuống dốc bên kia, ba mắt tám mặt bước chân càng ngày càng gần, nó thân hình khổng lồ kia cùng vô song quái lực đem thềm đá đường hai bên rừng cây giống như là xếp gỗ một dạng tuỳ tiện đẩy ngã, rất hiển nhiên đám người lúc này nếu như tiến vào đường mặt bên núi rừng bên trong chạy trốn, nhận sườn dốc cùng cây rừng ảnh hưởng, bọn hắn lập tức liền sẽ bị cái này ba mắt tám mặt đuổi kịp đồng thời ép nát.&#10;&#10;   Một bên khác, phía trên Yama-uba cùng Thiết Thử, lúc này vậy tới gần thềm đá đường lên dốc miệng, nó hai bị Huyết Nguyệt kéo dài cái bóng đã bắn xuống tới.&#10;&#10;   Mà đi tới Hayato phụ cận ba người, dù không dùng ngôn ngữ giao lưu, nhưng bọn hắn đều đã phát hiện đồng bạn bên cạnh xem ra dần dần trong suốt. . . Ba người lập tức đều hiểu Hayato đang làm gì.&#10;&#10;   Đến nơi này một lát, Tôn Hoàng vậy đã không còn xoắn xuýt Shigezo người này có đáng giá hay không tín nhiệm, đại gia tranh thủ thời gian học Hayato dáng vẻ, tận lực rời đi đường trung gian, đem thân thể dán tại thềm đá ven đường mấy gốc cây bên trên, sau đó nín hơi ngưng thần, tận lực bảo trì bất động.&#10;&#10;   Không bao lâu, phân biệt đến từ trên dưới hai đường ba con yêu quái liền đã đi đến cách đám người chỉ có xa mấy mét địa phương, mà lúc này, bốn người bọn họ cơ bản đã hoàn toàn trong suốt, ngay cả cái bóng đều không nhìn thấy; coi như bọn hắn còn có cái bóng, cũng sẽ cùng bên đường cây cối trùng hợp, tuỳ tiện không phân biệt được.&#10;&#10;   Kia ba con yêu quái cũng là vừa vặn không khéo, riêng phần mình dừng ở cách bốn người vị trí phương vị kém như vậy hơn hai thước địa phương. . . Lúc này chỉ cần kia ba mắt tám mặt càng đi về phía trước hai bước, khả năng liền sẽ nghiền ép đến trạm lập vị trí nhất dựa vào bên dưới Shigezo.&#10;&#10;   Nhưng này tam quái xác thực không có gì trí lực dáng vẻ, đi tới chỗ gần, xem xét trong tầm mắt không ai, bọn chúng liền một mặt mê mang đứng một hồi, tiếp lấy liền riêng phần mình trở lại, hướng phía bản thân tới phương hướng trở về rồi.&#10;&#10;   Cứ như vậy, bốn người trốn qua một kiếp.&#10;&#10;   Chờ đến hai bên quái vật đều đi xa, Hayato mới giải trừ thuật, thở dài nhẹ nhõm.&#10;&#10;   "Thật xin lỗi, Hayato (Chuẩn nhân). . . Không, Chuẩn ca! Ta hiểu lầm ngươi, ngươi vẫn có thực lực." Được cứu Hoàng Đông Lai khẽ đảo mặt liền bắt đầu quản người gọi ca.&#10;&#10;   "Mẹ cái gà, lão tử nước tiểu đều nhanh dọa đi ra, cũng may mấy cái bức so sánh xuẩn, sẽ chỉ dùng con mắt xác nhận địch nhân." Tôn Diệc Hài lúc này thì là cả người đều xụi lơ trên mặt đất.&#10;&#10;   Ngay cả Shigezo vậy mạnh hơn Tôn Diệc Hài một chút, hắn mặc dù vậy sợ hãi, nhưng không đến mức thất thố như vậy: "Hô. . . Tại hạ cũng muốn đa tạ vị tiên sinh này ân cứu mạng." Hắn cám ơn về sau, lập tức lại cung kính hỏi Hayato, "Xin hỏi tiên sinh, tiếp xuống lại nên làm như thế nào?"&#10;&#10;   "Yên tâm đi." Hayato lúc này thần sắc ngược lại là buông lỏng không ít, "Thông qua mới vừa thuật, ta đã lớn gửi tới minh bạch tại thường trong bóng tối cực hạn của ta được đề thăng bao nhiêu. . . Đối đãi ta nghỉ ngơi một chút, ta nghĩ ta có thể thử một chút dùng &apos;Trí Quyền Ấn&apos; phá vỡ một đạo lĩnh vực kẽ nứt, thành công chúng ta trực tiếp liền có thể chạy đi; cho dù chiêu này không được, ta cũng có thể dùng &apos;Bên ngoài trói ấn&apos; thả ra một con dẫn đường hạc giấy, giúp chúng ta tránh đi nguy hiểm, cũng tìm tới đường ra."&#10;&#10;   Hayato không có thổi lông.&#10;&#10;   Nói ngắn gọn, điều tức một lát sau, hắn thật sự lấy một cái "Liệt" chữ chân ngôn phối hợp trên tay &apos;Trí Quyền Ấn&apos; mở ra một đạo kẽ nứt, mang theo ba người thuận lợi trốn ra thường ám.&#10;&#10;   Bước ra thường ám nháy mắt, đám người chỉ cảm thấy bốn phía kia hỗn độn khí tức bỗng nhiên tán đi, ngay sau đó liền có một chút mùa đông nắng sớm xuyên qua bóng rừng vẩy vào trên người của bọn hắn.&#10;&#10;   Bốn người quay đầu nhìn lại, phát hiện bọn hắn sau lưng cách đó không xa, chính là buổi tối hôm qua núi lúc thấy qua cái kia sơn son sáng rõ cổng Torii, nhưng giờ phút này, cái này cổng Torii dưới ánh mặt trời xem ra lại là rách nát cổ xưa, gần như hư thối.&#10;&#10;   Bọn hắn từ không tiếp tục tới gần nơi đó, mà là vội vàng bước nhanh đi xuống thềm đá, đường vòng rời núi đi..&#10;&#10;--------THÔNG BÁO TỪ BQT--------&#10;&#10;Chư vị đạo hữu thân mến,&#10;&#10;Trải qua bao năm tháng, diễn đàn từ một mảnh đất hoang vu, quy tụ đạo hữu bốn phương. Nơi đây từng có vô số cao nhân luận đạo, từng có biết bao bộ công pháp được truyền tụng, từng có những đêm đèn sáng không tắt chỉ vì một chương truyện vừa cập nhật.&#10;&#10;Có người từ Luyện Khí bước lên Trúc Cơ.&#10;&#10;Có người từ Trúc Cơ tiến vào Kim Đan.&#10;&#10;Cũng có người bế quan một lần… rồi mất tích lâu lâu mới xuất hiện, mở miệng câu đầu tiên vẫn là: “sao vẫn chưa có chương mới?”&#10;&#10;Sau thời gian cùng nhau luận đạo, đọc truyện, ngóng chương. Kể từ ngày 20 tháng 7 App chính thức đóng lại.&#10;&#10;Nếu ngày sau hữu duyên, biết đâu chúng ta sẽ lại gặp nhau ở một góc internet nào đó.&#10;&#10;Đến lúc ấy, xin đừng quên chắp tay cười một tiếng:&#10;&#10;“Đạo hữu, lâu rồi không gặp!”&#10;&#10;Chúc chư vị tu vi tăng tiến, luôn giữ được niềm vui với những trang truyện, để mỗi lần mở một chương mới đều là một chuyến phiêu lưu đáng giá.&#10;&#10;Hữu duyên tái ngộ!' resource-id="com.book.truyen.tangthuvien:id/tvContent" class="android.widget.TextView" package="com.book.truyen.tangthuvien" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="false" enabled="true" focusable="false" focused="false" scrollable="false" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[0,48][720,1232]" drawing-order="1" hint="" /></node></node><node index="1" text="Hello World!" resource-id="com.book.truyen.tangthuvien:id/tvContentTmp" class="android.widget.TextView" package="com.book.truyen.tangthuvien" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="false" enabled="true" focusable="false" focused="false" scrollable="false" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[20,68][700,1212]" drawing-order="1" hint="" /></node></node></node></node></node></node></node><node index="1" text="" resource-id="android:id/statusBarBackground" class="android.view.View" package="com.book.truyen.tangthuvien" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="false" enabled="true" focusable="false" focused="false" scrollable="false" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[0,0][720,48]" drawing-order="3" hint="" /><node index="2" text="" resource-id="android:id/navigationBarBackground" class="android.view.View" package="com.book.truyen.tangthuvien" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="false" enabled="true" focusable="false" focused="false" scrollable="false" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[0,1232][720,1280]" drawing-order="2" hint="" /></node></hierarchy>